[人性/文化]虛偽黎講(唔計政客), 亞洲人同鬼佬各有咩不同特點/特色 ?

補充 , 想討論下「虛偽」

樓主係想討論啲乜？

即係想講下東亞人 (漢字文化圈)同鬼佬做人果隻虛偽有咩唔同 (唔好話鬼佬無虛偽既人呀)

really appreciate

鬼佬：oh really? Interesting. Are you kidding me??

辨別標準唔同？
鬼佬嘅虛偽係透過論點自相矛盾、立場前後不一表露出來；中國日本嗰種虛偽係因為係外表同內心有唔同表達而表達出來。

AWE_ _ _ _~~~